ТЕСТОВОЕ ЗАДАНИЕ
Время:
- на выполнение даётся приблизительно, 4 часа.

Дано: 
- Дерево произвольной глубины;
- Узлы дерева имеют листья ( 0 - N );
- Каждый лист имеет ассоциированный с ним вес - целое ненулевое число;
- Листья для каждого узла представлены в виде однонаправленного связанного списка.

Нужно: 
Для каждого узла - отсортировать листья по весу без использования библиотечных функций сортировки, при этом сумма весов листьев для каждого конкретного узла дерева не должна превышать заданную константу W, лишние листья переносятся к следующему узлу дерева (в соответствии с алгоритмом обхода узлов дерева), лишние листья самого последнего узла дерева отбрасываются. 

Пример: 
Узел дерева имеет 3 дочерних узла ( a1, a2, a3 ) а также 4 листа b1, b2, b3, b4 с соотв. весами: 1 для b1, 2 для b2, 3 для b3 и 4 для b4 
Константа W = 3 
Начальное состояние списка листьев для данного узла: b2, b4, b3, b1 
Конечное состояние списка листьев для данного узла: b1, b2, при этом листья b3, b4 переносятся к дочернему узлу a1 

Оформление: 
- Проект на BitBucket или GitHub 
- Демонстрация использования GitFlow workflow 
- Покрытие тестами 